點解同一件衫人地著就型我就咁柒

明明大家一樣185高 大隻
到底差左咩

樣、自信、體格

體格一樣

自信

好型

其實龍哥好型